export default [
  {
    THE_GUID: 'THE_4',
    THE_ICON: 'THE_UNEMPLOYMENT_RETIREMENT.svg',
    THE_LABEL: 'Ch\u00f4mage et retraite',
    THE_HASHTAG: '#ExpertRetraite  #AssuranceCh\u00f4mage',
    THE_UTA_COUNT: 1,
    THE_UTA_COUNT_DONE: 0,
    user_subtheme: [
      {
        STH_GUID: 'STH_54',
        STH_LABEL: 'Retraite',
        user_subtheme_legal: [
          {
            STL_TITLE:
              "La retraite du salari\u00e9 expatri\u00e9, du salari\u00e9 en contrat local, de l'auto-entrepreneur/ind\u00e9pendant ou de l'expatri\u00e9 en recherche d'emploi au sein de l'EEE ou en Suisse",
            STL_CONTENT:
              " A compter de votre installation dans le pays, vous d\u00e9pendez obligatoirement du r\u00e9gime local de retraite. En effet en qualit\u00e9 d'expatri\u00e9, vous \u00eates oblig\u00e9 d'y adh\u00e9rer et de payer les cotisations (si vous y travaillez). Vous n'\u00eates donc plus couvert par <b>aucun r\u00e9gime fran\u00e7ais obligatoire de retraite. <br/></b>Notez par ailleurs, qu'il n'existe pas d'obligation de cotiser en France, que ce soit au r\u00e9gime vieillesse de la S\u00e9curit\u00e9 sociale ou \u00e0 un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire. <br/><b>L'avenir de votre retraite fran\u00e7aise est donc fond\u00e9e sur votre adh\u00e9sion volontaire ou celle de votre employeur : \u00e0 l'assurance vieillesse expatri\u00e9 de la S\u00e9curit\u00e9 sociale, ou aux r\u00e9gimes compl\u00e9mentaires ARRCO et AGIRC.<br/><br/></b>Pour information, lorsque vous prendrez votre retraite, vos droits seront calcul\u00e9s en tenant compte de l'ensemble de vos p\u00e9riodes de cotisations en France et dans les diff\u00e9rents Etats de l'UE o\u00f9 vous aurez travaill\u00e9, sauf en ce qui concerne la retraite compl\u00e9mentaire : seule la p\u00e9riode de cotisation aux r\u00e9gimes fran\u00e7ais est prise en compte.",
            STL_LINK: null,
          },
        ],
        user_yearmonth: [
          {
            YM_ORDER: '201812',
            YM_LABEL: 'D\u00e9cembre 2018',
            user_taskaction: [
              {
                UTA_GUID: '1C5332355B5C24158C50442EE7DDC3E1',
                UTA_CUSTOM_USER: '0',
                UTA_CUSTOM_DATE: '0',
                UTA_CUSTOM_ADMIN: '0',
                UTA_CUSTOM_SCHEDULED_DATE: null,
                UTA_REMIND_DATE: null,
                UTA_LABEL:
                  "Demander un entretien d'information retraite expatriation",
                UTA_COMMENT:
                  "Chaque assur\u00e9 \u00e2g\u00e9 <b>d'au moins 45 ans</b> peut b\u00e9n\u00e9ficier, quel que soit son lieu de r\u00e9sidence, d'un entretien d'information retraite sur demande. <br/>Vous devez avoir relev\u00e9 d'un r\u00e9gime de retraite avant le 1er janvier de l'ann\u00e9e o\u00f9 vous demandez cet entretien et vous ne devez pas avoir d\u00e9j\u00e2 obtenu votre retraite (m\u00eame provisoire) dans ce r\u00e9gime. <br/> Cet entretien est destin\u00e9 \u00e0 vous informer, notamment, sur :<br/>- les droits \u00e0 retraite ; <br/>- les possibilit\u00e9s de cotiser \u00e0 l'assurance volontaire ou de racheter des cotisations ;<br/> - l'incidence de l'exercice de son activit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger.",
                UTA_HOWTO:
                  "Afin d'obtenir cet entretien il vous suffit de contacter l'organisme de retraite auquel vous \u00eates ou avez \u00e9t\u00e9 affili\u00e9.<br/> Vous devez mentionner sur votre demande :<br/><i>- votre nom de famille, (le cas \u00e9ch\u00e9ant votre nom d'usage) ;<br/>- vos pr\u00e9noms ;<br/>- votre date et lieu de naissance ;<br/>- votre adresse personnelle ;<br/>- votre num\u00e9ro d'inscription au r\u00e9pertoire national d'identification des personnes physiques ;<br/>- le ou les r\u00e9gimes dont vous avez relev\u00e9</i>. <br/><br/><b>L'entretien est r\u00e9alis\u00e9 dans un d\u00e9lai maximum de 3 mois suivant votre demande. <br/></b>Il peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 par vid\u00e9oconf\u00e9rence ou en pr\u00e9sentiel.",
                UTA_LINK: '',
                UTA_HASHTAG: '#ExpertRetraite',
                UTA_COMPUTED_HOWTO:
                  "Afin d'obtenir cet entretien il vous suffit de contacter l'organisme de retraite auquel vous \u00eates ou avez \u00e9t\u00e9 affili\u00e9.<br/> Vous devez mentionner sur votre demande :<br/><i>- votre nom de famille, (le cas \u00e9ch\u00e9ant votre nom d'usage) ;<br/>- vos pr\u00e9noms ;<br/>- votre date et lieu de naissance ;<br/>- votre adresse personnelle ;<br/>- votre num\u00e9ro d'inscription au r\u00e9pertoire national d'identification des personnes physiques ;<br/>- le ou les r\u00e9gimes dont vous avez relev\u00e9</i>. <br/><br/><b>L'entretien est r\u00e9alis\u00e9 dans un d\u00e9lai maximum de 3 mois suivant votre demande. <br/></b>Il peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 par vid\u00e9oconf\u00e9rence ou en pr\u00e9sentiel.",
                UTA_COMPUTED_COMMENT:
                  "Chaque assur\u00e9 \u00e2g\u00e9 <b>d'au moins 45 ans</b> peut b\u00e9n\u00e9ficier, quel que soit son lieu de r\u00e9sidence, d'un entretien d'information retraite sur demande. <br/>Vous devez avoir relev\u00e9 d'un r\u00e9gime de retraite avant le 1er janvier de l'ann\u00e9e o\u00f9 vous demandez cet entretien et vous ne devez pas avoir d\u00e9j\u00e2 obtenu votre retraite (m\u00eame provisoire) dans ce r\u00e9gime. <br/> Cet entretien est destin\u00e9 \u00e0 vous informer, notamment, sur :<br/>- les droits \u00e0 retraite ; <br/>- les possibilit\u00e9s de cotiser \u00e0 l'assurance volontaire ou de racheter des cotisations ;<br/> - l'incidence de l'exercice de son activit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger.",
                UTA_DATE: '26 D\u00e9cembre 2018',
                UTA_SCHEDULED_DATE: '2018-12-26 00:00:00',
                UTA_COMPUTED_SCHEDULED_DATE: '2018-12-26 00:00:00',
                UTA_DONE: '0',
                UTA_PRIORITY: '0',
                UTA_OWNER: '',
                user_taskaction_user: [
                  {
                    USR_GUID: '9570E5E3C4A0859CF18220E7E21CC4A4',
                    USR_FIRSTNAME: 'Miyukiq',
                  },
                ],
                user_taskaction_service_company: [
                  { USC_GUID: 'F2FDA8B3A40AA970526315014E0FD8F7' },
                ],
                user_taskaction_partner_online: [
                  {
                    PRD_GUID: 'RE_Sapiendo',
                    PRD_ICON:
                      'https://www.expateo.com/dev_v2/ws/img_cmp/sapiendo.png',
                    PRD_TITLE: 'Sapiendo',
                    PRD_SUBTITLE:
                      'Solution simple et \u00e9conomique pour faire un bilan, une v\u00e9rification et une optimisation de son r\u00e9gime de retraite. ',
                    PRD_DESCRIPTION:
                      'Fa\u00eetes le point sur votre retraite gr\u00e2ce aux 3 simulateurs retraite SAPIENDO. Calcul de retraite, date de d\u00e9part, v\u00e9rification et optimisation.',
                    PRD_PROMOTIONAL_TITLE: null,
                    PRD_PROMOTIONAL_CODE: '',
                    PRD_DESCRIPTION_OTHER_TITLE: '',
                    PRD_DESCRIPTION_OTHER_CONTENT: '',
                    PRD_URL_NAME: 'Sapiendo',
                    PRD_URL_LINK: null,
                    PRD_SUBSCRIBE_URL_NAME: 'Register Sapiendo',
                    PRD_SUBSCRIBE_URL_LINK: 'URL_1029_1',
                    PRD_OWNER: 'XPTO',
                    partner_contact: [
                      {
                        PAC_FIRSTNAME: 'Philippe',
                        PAC_LASTNAME: 'BELLAICHE',
                        PAC_EMAIL: 'philippe.bellaiche@sapiendo.fr',
                        PAC_PHONE: '06 61 21 41 31',
                        PAC_PHONE2: null,
                        PAC_OTHER_MEAN_CONTACT: null,
                      },
                    ],
                  },
                ],
                user_taskaction_partner_xpto: [],
                user_taskaction_partner_company: [],
              },
            ],
          },
        ],
      },
    ],
  },
  {
    THE_GUID: 'THE_10',
    THE_ICON: 'THE_HOUSING_MOVING.svg',
    THE_LABEL: 'Logement & d\u00e9m\u00e9nagement',
    THE_HASHTAG:
      '#D\u00e9m\u00e9nageurs #AgenceImmobili\u00e8re #GestionLocative #BoxStockage',
    THE_UTA_COUNT: 2,
    THE_UTA_COUNT_DONE: 0,
    user_subtheme: [
      {
        STH_GUID: 'STH_20',
        STH_LABEL: 'Organiser le d\u00e9m\u00e9nagement physique ',
        user_subtheme_legal: [
          {
            STL_TITLE: 'Le transport et le stockage de vos biens ',
            STL_CONTENT:
              "Vous pouvez prendre contact avec une soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9m\u00e9nagement le cas \u00e9ch\u00e9ant. Cette derni\u00e8re pourra vous aider en ce qui concerne certains types de biens qui peuvent s'av\u00e9rer difficile \u00e0 transporter ou pour lesquels il vous faudrait une autorisation. En outre, il est possible de garder certains de vos biens dans un lieu de stockage et de les r\u00e9cuperer \u00e0 votre retour en France.",
            STL_LINK: null,
          },
        ],
        user_yearmonth: [
          {
            YM_ORDER: '201901',
            YM_LABEL: 'Janvier 2019',
            user_taskaction: [
              {
                UTA_GUID: 'CED679B4D61080B7186BAC65B8B4BCCE',
                UTA_CUSTOM_USER: '0',
                UTA_CUSTOM_DATE: '0',
                UTA_CUSTOM_ADMIN: '0',
                UTA_CUSTOM_SCHEDULED_DATE: null,
                UTA_REMIND_DATE: null,
                UTA_LABEL: 'Fixer la date de votre d\u00e9m\u00e9nagement ',
                UTA_COMMENT:
                  'Lorsque vous aurez s\u00e9lectionn\u00e9 une soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9m\u00e9nagement, retournez-leur rapidement le <b>contrat sign\u00e9</b> pour confirmer votre d\u00e9m\u00e9nagement et en figer la date.',
                UTA_HOWTO:
                  "Par ailleurs, il est conseill\u00e9 de prendre en compt<b>e le d\u00e9lai d'acheminement de vos effets \u00e0 destination afin de fixer la date de votre d\u00e9m\u00e9nagement</b>. Aussi n'oubliez pas de poser un jour de cong\u00e9 si n\u00e9cessaire. Cela vous permettra de participer au bon d\u00e9roulement des op\u00e9rations. Afin de faciliter votre d\u00e9m\u00e9nagement et surtout, si vous habitez en centre ville, n'oubliez pas de <b>contacter votre mairie pour la mise en place de la signalisation des camions. </b>",
                UTA_LINK: '',
                UTA_HASHTAG: '#D\u00e9m\u00e9nageurs',
                UTA_COMPUTED_HOWTO:
                  "Par ailleurs, il est conseill\u00e9 de prendre en compt<b>e le d\u00e9lai d'acheminement de vos effets \u00e0 destination afin de fixer la date de votre d\u00e9m\u00e9nagement</b>. Aussi n'oubliez pas de poser un jour de cong\u00e9 si n\u00e9cessaire. Cela vous permettra de participer au bon d\u00e9roulement des op\u00e9rations. Afin de faciliter votre d\u00e9m\u00e9nagement et surtout, si vous habitez en centre ville, n'oubliez pas de <b>contacter votre mairie pour la mise en place de la signalisation des camions. </b>",
                UTA_COMPUTED_COMMENT:
                  'Lorsque vous aurez s\u00e9lectionn\u00e9 une soci\u00e9t\u00e9 de d\u00e9m\u00e9nagement, retournez-leur rapidement le <b>contrat sign\u00e9</b> pour confirmer votre d\u00e9m\u00e9nagement et en figer la date.',
                UTA_DATE: '5 Janvier 2019',
                UTA_SCHEDULED_DATE: '2019-01-05 00:00:00',
                UTA_COMPUTED_SCHEDULED_DATE: '2019-01-05 00:00:00',
                UTA_DONE: '0',
                UTA_PRIORITY: '0',
                UTA_OWNER: '',
                user_taskaction_user: [
                  {
                    USR_GUID: '9570E5E3C4A0859CF18220E7E21CC4A4',
                    USR_FIRSTNAME: 'Miyukiq',
                  },
                ],
                user_taskaction_service_company: [
                  { USC_GUID: '58686D83021B059EA2962C7ACC057121' },
                ],
                user_taskaction_partner_online: [
                  {
                    PRD_GUID: 'CMP_LES3D',
                    PRD_ICON:
                      'https://www.expateo.com/dev_v2/ws/img_cmp/les3d.png',
                    PRD_TITLE: 'Les 3 Demenageurs',
                    PRD_SUBTITLE:
                      'Demenagement international pour particuliers',
                    PRD_DESCRIPTION:
                      'Beaucoup de raisons nous poussent a faire un demenagement a l international. Mais ce projet n est pas chose facile et demande beaucoup de temps. C est a cet instant que Les 3 Demenageurs rentrent en jeu.',
                    PRD_PROMOTIONAL_TITLE: null,
                    PRD_PROMOTIONAL_CODE: 'XPTO',
                    PRD_DESCRIPTION_OTHER_TITLE: '',
                    PRD_DESCRIPTION_OTHER_CONTENT: '',
                    PRD_URL_NAME: 'Les 3 Demenageurs',
                    PRD_URL_LINK: null,
                    PRD_SUBSCRIBE_URL_NAME: 'Register Les 3 Demenageurs',
                    PRD_SUBSCRIBE_URL_LINK: 'URL_1000_1',
                    PRD_OWNER: 'XPTO',
                    partner_contact: [
                      {
                        PAC_FIRSTNAME: 'Kevin',
                        PAC_LASTNAME: 'PITHIOUD',
                        PAC_EMAIL: 'kevin@l3dem.com',
                        PAC_PHONE: '(0)4 28 29 03 17',
                        PAC_PHONE2: null,
                        PAC_OTHER_MEAN_CONTACT: null,
                      },
                    ],
                  },
                ],
                user_taskaction_partner_xpto: [],
                user_taskaction_partner_company: [],
              },
            ],
          },
          {
            YM_ORDER: '201903',
            YM_LABEL: 'Mars 2019',
            user_taskaction: [
              {
                UTA_GUID: '3EDDBBD698AF464A748CB4A5FD3497F2',
                UTA_CUSTOM_USER: '0',
                UTA_CUSTOM_DATE: '0',
                UTA_CUSTOM_ADMIN: '0',
                UTA_CUSTOM_SCHEDULED_DATE: null,
                UTA_REMIND_DATE: null,
                UTA_LABEL: 'Envisager un garde-meuble ',
                UTA_COMMENT:
                  "C'est le moment de <b>trier vos affaires </b>afin de savoir lesquelles amener, donner ou garder dans un box. Vous pouvez envisager de <b>garder vos affaires dans un garde meuble</b> afin d'\u00e9viter de transporter des meubles trop encombrant avec vous. Le prix est de plus en plus attractif et il y a un choix important de taille de box. Si vous compter y entreproser des biens de valeurs, il serait plus judicieux de choisir un garde meuble qui dispose d'un syst\u00e8me de surveillance afin d'\u00e9viter de vous faire voler vos affaires. En g\u00e9n\u00e9ral, le prix de location des box contient une assurance. ",
                UTA_HOWTO:
                  "Pour trouver le garde meuble qui convient votre situation, il importe de d'abord <b>d\u00e9finir la surface de stockage</b> dont vous avez besoin :<br/><i>- 1m\u00b2 permet de stocker une vingtaine de cartons de taille standard (35?cm x 55?cm x 33?cm)<br/>- 3m\u00b2 suffisent pour stocker l'int\u00e9gralit\u00e9 des meubles et objets contenus dans un studio ou dans un appartement d'une pi\u00e8ce<br/>- 6m\u00b2 seront n\u00e9cessaires pour un appartement de type F2<br/>- 9m\u00b2 pour un appartement de type F3 . <br/>Si vous le souhaitez, nous pouvous vous mettre en relation avec l'un de nos partenaires. </i>",
                UTA_LINK: '',
                UTA_HASHTAG: '#BoxStockage',
                UTA_COMPUTED_HOWTO:
                  "Pour trouver le garde meuble qui convient votre situation, il importe de d'abord <b>d\u00e9finir la surface de stockage</b> dont vous avez besoin :<br/><i>- 1m\u00b2 permet de stocker une vingtaine de cartons de taille standard (35?cm x 55?cm x 33?cm)<br/>- 3m\u00b2 suffisent pour stocker l'int\u00e9gralit\u00e9 des meubles et objets contenus dans un studio ou dans un appartement d'une pi\u00e8ce<br/>- 6m\u00b2 seront n\u00e9cessaires pour un appartement de type F2<br/>- 9m\u00b2 pour un appartement de type F3 . <br/>Si vous le souhaitez, nous pouvous vous mettre en relation avec l'un de nos partenaires. </i>",
                UTA_COMPUTED_COMMENT:
                  "C'est le moment de <b>trier vos affaires </b>afin de savoir lesquelles amener, donner ou garder dans un box. Vous pouvez envisager de <b>garder vos affaires dans un garde meuble</b> afin d'\u00e9viter de transporter des meubles trop encombrant avec vous. Le prix est de plus en plus attractif et il y a un choix important de taille de box. Si vous compter y entreproser des biens de valeurs, il serait plus judicieux de choisir un garde meuble qui dispose d'un syst\u00e8me de surveillance afin d'\u00e9viter de vous faire voler vos affaires. En g\u00e9n\u00e9ral, le prix de location des box contient une assurance. ",
                UTA_DATE: '1 Mars 2019',
                UTA_SCHEDULED_DATE: '2019-03-01 00:00:00',
                UTA_COMPUTED_SCHEDULED_DATE: '2019-03-01 00:00:00',
                UTA_DONE: '0',
                UTA_PRIORITY: '0',
                UTA_OWNER: '',
                user_taskaction_user: [
                  {
                    USR_GUID: '9570E5E3C4A0859CF18220E7E21CC4A4',
                    USR_FIRSTNAME: 'Miyukiq',
                  },
                ],
                user_taskaction_service_company: [],
                user_taskaction_partner_online: [],
                user_taskaction_partner_xpto: [],
                user_taskaction_partner_company: [],
              },
            ],
          },
        ],
      },
    ],
  },
];
